** MVC ** ## VIEWS= 1-SplashActivity (pasta app) -> android:theme="@style/splashScreenTema" , 
chamada direta em pasta "values/styles.xml" "EVITA LATÊNCIA/ATRASO EM THREAD" no consumo da View | 
2-MainActivity (pasta app) View Principal do app integrando "Controllers" do Cronometro, Caloria e chamando 
View: InformacaoActivity, -> pasta layout/activity_main.xml | 3-InformacaoActivity (pasta app) integra 
Controller "FirebaseController" e Model "MedicoInformacaoMdl" ## CONTROLLERS= 1-CronometroControll , 
2 - KcaloriaControll , 3 - FirebaseController | Obs.:Variaveis para Cronometro e Kcaloria utilizam modificadores 
"static" por pertencerem a classe e não ao objeto, relacionada com o método statico "System.currentTimeMillis()",
proveniente do SO, extinguindo-se os Models para Cronometro e KCaloria. | ## MODEL= 1-MedidoInformacaoMdl, 
relaciona o Domínio para o Objeto chamado no Firebase | ## diretório "util"= chama classe "IsOnline", 
utiliza classe Android: "ConnectivityManager" para simples verificação e aviso de status de serviço de conexão